所有人 特別係冇gear / 第一次出黎嘅 換衫即走

(係啊 屌我啦我係P牌仔 反正唔係你地口中嘅冷氣軍師)

你乜7都冇 仲喺到做乜 ? 走啦。

就算勇武 / 前線 你地都睇到呢幾日咩環境啦
唔想再見到手足受不必要嘅傷害啦。

機場炸 聽日再去啦。

自推100次